{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043936",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/hanwha-resort-pheonix-park.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "한화 리조트 평창"
    },
    "text": "ハンファリゾート平昌は平昌の蓬坪面太基路228-33に位置するリゾートです。 客室は設備が完備されたキッチンと食卓があり、エアコンシステムと韓国式床暖房のオンドルが完備されています。 また、客室には専用バスルームとシャワー設備が提供されます。 リゾート内にはカラオケ、ゲームアーケード、ゴルフコース、スキーリフトなど様々なエンターテイメント施設があり、遊びにも最適です。 スパやサウナ施設で様々なトリートメントが受けられますし、ホテル内にはお土産屋さんやコンビニもあります。 レストランでは朝食、昼食、夕食として韓国料理が提供され、雰囲気は家族に優しいです。 チェックインは15:00から始まり、チェックアウトは11:00までです。 ハンファリゾート平昌は平昌中心部から24kmの距離にあり、スキー場、ゲームセンター、カラオケ、ゴルフ場など様々な施設もリゾート周辺に位置しています。 鏡浦台海水浴場までの距離は77kmで、ソウル市庁までの距離は170kmです。 仁川国際空港は西へ車で2時間30分の距離に位置しています。 このリゾートでは韓国料理とアメリカ料理を楽しむことができ、様々な料理を味わうことができます。 ここでリラックスして楽しい時間を過ごすことができます。 WiFiと駐車場は無料で利用でき、利便性を高めてくれます。 .",
    "QA": [
        {
            "question": "ハンファリゾート平昌の場所はどこですか？",
            "answer": "ハンファリゾート平昌は平昌の蓬坪面太基路228-33に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ハンファリゾート平昌の客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ハンファリゾート平昌の客室にはキッチンと食卓、エアコンシステム、オンドル（韓国式床暖房）、専用バスルーム、シャワー設備が完備されています。"
        },
        {
            "question": "ハンファリゾート平昌のリゾート内にはどんなエンターテイメント施設がありますか？",
            "answer": "ハンファリゾート平昌のリゾート内にはカラオケ、ゲームアーケード、ゴルフコース、スキーリフトなど様々なエンターテイメント施設があります。"
        },
        {
            "question": "ハンファリゾート平昌の施設でトリートメントを受けることはできますか？",
            "answer": "ハンファリゾート平昌ではスパやサウナ施設で様々なトリートメントを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "ハンファリゾート平昌の周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ハンファリゾート平昌の周辺にはスキー場、ゲームセンター、カラオケ、ゴルフ場など様々な施設があります。"
        },
        {
            "question": "ハンファリゾート平昌のチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "ハンファリゾート平昌のチェックインは15:00から始まり、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "ハンファリゾート平昌から鏡浦台海水浴場までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ハンファリゾート平昌から鏡浦台海水浴場までの距離は77kmです。"
        },
        {
            "question": "ハンファリゾート平昌からソウル市庁までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ハンファリゾート平昌からソウル市庁までの距離は170kmです。"
        },
        {
            "question": "ハンファリゾート平昌から仁川国際空港までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ハンファリゾート平昌から仁川国際空港までの距離は車で2時間30分です。"
        },
        {
            "question": "ハンファリゾート平昌ではどんな料理が楽しめますか？",
            "answer": "ハンファリゾート平昌では韓国料理とアメリカ料理を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ハンファリゾート平昌ではWiFiと駐車場を無料で利用することができますか？",
            "answer": "はい、ハンファリゾート平昌ではWiFiと駐車場を無料で利用することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 415,
        "QA": 608
    }
}